（突發）rock哥白衫人打 屌你老母警黑

睇到真係好撚嬲